[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 61

[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 61

有無人放刀劍

收tlou2 $220
上環

收 the last of us 2 $220
FF7 remake $270

屯門交收

放
對馬戰鬼 $350
P5S $300
Tlou2 $200
黃埔站交收

放 The last of us Part 2 (code 已用）

$220

大埔區

收對馬戰鬼 $400
屯天元 西鐵線

放

the last of us 2 有曲 $240
Red Dead Redemption 2 有地圖$180

兩隻全走 $400

屯門

收對馬戰鬼 $400
粉嶺/上水/太和交收

收對馬戰鬼 $400
鑽石山/黃大仙

收red dead redemption 2 $140
馬鞍山線交收

收
FF 7 remake $300

放
Spider-Man $180
Overcook 1 + 2 $160
Dark Soul 3 $150
Kingdom Heart 3 $150
鬼武者 $90

收
對馬 $400

西鐵綫 、荃灣、旺角交收

放
人中5 $150
人中6 $120
全要$250
價可議

放 對馬戰鬼（有code) $400
港島線交收 prefer 西灣河/太古

放 新櫻花大戰 中文 200

收 FF7 remake 中文 270
伊蘇 怪人之夜 中文 200

石硤尾站 或前後站交收

收 p5s 中文版 $250

紅線，葵芳，葵興交收

留，有冇TG

放
overcook 2 $100
RE3 生化危機重製版 $210

屯門交收
請聯絡tg:
歡迎查詢

收人中之龍7 $170
收對馬戰鬼$380
屯門西鐵交收

放
re3 remake $180
人中之龍 極 $80
人中之龍 7 $180

收tlou2
上環

收 對馬 $400
屯門交收

放 對馬戰鬼 $400

地點再傾

收仁王 150
屯門交收

交FF7 有 code
屯門交收

290

收對馬戰鬼380
屯天元交收

收tlou2 $200
上環

收對馬戰鬼 $380

觀塘線

放tlou2 250 有code

收ff7 re 250

上環/大埔

放
PS4 - 奈爾克與傳說之鍊金術士們～新大地之鍊金工房～ (中文) - HK$220
PS4 - 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～ (中文) - HK$240
PS4 - 夢幻模擬戰I & II (中文) - HK$200
石硤尾 / 深水埗交收

放 the last of us 2 $250 無code

收對馬 $350

黃埔站交收

收 TLOU 2 200
荃灣站交收優先

放對馬400
葵興/荃灣

放ps4 全新手掣 黑色
$350

收對馬 屯天元

放 f1 2020 有code $300
地點可議

我有呀 $800幾錢交收呀？

明買明賣呀 出價啦冚家鏟

放

The last of us II $220
Zombie Army 4 Dead War $180
Falluout 76 $150
Overcook 1 $50
The Witcher 3 GOTY $180

屯門交收

收the last of us 2 $200

青衣碼頭/葵芳/荃灣

放 Resident evil 3 重製版 $200

可換TLOU 2

收
The last guardian $120
The Witcher3 $100
FF XV $100

大埔或灣仔交收

收 the last of us $200

TG 咗你

收 basara4皇 中文版佳 $100 屯元天

放
Death end request 2中文全新 $380
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
P5D+P3D $250

～～～～～～～～～～～
收/換
Last of us大猩猩畫冊 $30
No man's sky $100

放

對馬 400$

屯元天交收

放
God of War 2018 $100

收
Beyond: Two souls $80

*可game換game

放
P5 $100
藍田/觀塘交收

最新徵售：
放The Last of Us Part 2 $230

天水圍西鐵站或天耀交收

收對馬戰鬼 $380
屯天元交收

放對馬戰鬼 有code$400
屯馬線至金鐘交收

放
對馬 有code $400
屯門

收red dead redemption 2 $100 屯元天交收

放last of us part 2 $240

荃灣至青衣站交收

同時收對馬，$400

仲有位巴打未覆我價

唔該大佬

放tlou2, 無code
$240
奧運/太子/鑽石山

放last of us 2 240
藍田觀塘交收

收仁王2 200

收 tlou2 200

收 Death Stranding 中英合集 $160
時間地點可議

收 東京奧運 180

放
God of War 2018 $100 (SOLD)

收
Beyond: Two souls $80

放
PS4 - 奈爾克與傳說之鍊金術士們～新大地之鍊金工房～ (中文) - SOLD
PS4 - 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～ (中文) - SOLD
PS4 - 夢幻模擬戰I & II (中文) - HK$200
石硤尾 / 深水埗交收

收
對馬戰鬼 $380
隻狼 $200

屯天元交收

收對馬400
上水粉嶺大埔
Tg:hypexbeast

收 last of us 2 $200

青衣/葵芳/荃灣交收

放
逆轉裁判123 成步堂精選集 $200
荃灣綫交收

收last of us remastered $120
將軍澳沿線交收

收
farcry5 $100
元朗國交收

收對馬戰鬼$380
大窩口交收

放

The last of us 2 有code $220
屯門

放隻狼 $200 code已用
屯門交收

ALL SOLD

放 last of us 2 鐵盒 $250

收對馬戰鬼 $400
大窩口交收

收 last of us 1 $50
Farcry 5 $80

地點互就

放
ff7 remake ＄300

收
對馬 ＄400

荃灣區交收

收last of us 2港島 $200

收
隻狼 200

收 ps4 pro 連手掣
$1500-$2000
沙田/大圍交收，地點可傾

放last of us 2 $250
屯門交收

放對馬戰鬼連code HKD420
藍色線交收

放HKD390

收 last of us 1 $80
Farcry 5 $100

調景嶺

收
對馬戰鬼 $380
隻狼 $200

屯門天水圍元朗交收

放
Overcooked2 120
Uncharted4 100
Rainbow Six 100
Monster Hunter 80
Destiny2 60

放Last of Us 2 $230
仁王 2 $230

青衣地鐵站交收

收對馬 $370

黃埔站交收

放last of us 2 $230
紅色線/南昌站

佛系
收對馬戰鬼 $350

放人中木村 人中5 230
Red dead180
巫師3 200

放PS4 God of war $130。港島線，旺角站或太子站交收

收 ps4 pro 雙手掣
$2000左右 可議 TKO交收

收 the last of us 1 - $100

收the last of us 1 -$100

元朗國

收
FF7 REMAKE $250
對戰鬼馬 $400
PM TG

收tlou2 $200
太子

放DQ11

$160

收the last of us 1 remastered $80
Bloodborne-game of the year edition- $80
Trade at kwun tong mtr

對馬已收

放PS4 未來戰士predator $230

放 人中之龍7
＄200 大圍

收對馬 $350

放對馬 $380
屯天元

收對馬350 屯門

放 新櫻花大戰 中文 200
人中之龍 7 中文 200

石硤尾/深水埗交收

收對馬戰鬼 $350

荔景/葵芳

放 刺客 奧德賽 $120

收 對馬 $370
藍田觀塘

收
對馬戰鬼 $360

天水圍

放

The last of us II $210
Zombie Army 4 Dead War $170
Falluout 76 $150
Overcook 1 $50
The Witcher 3 GOTY $170

屯門交收

放
刺客 奧德賽 AC odyssey 中文 $130
沙田 大埔 交收

收 nier 中英文版 $150 荔景地鐵站

放 ace combat7 中文 200
南昌站

放 tlou2 200
葵興 葵芳 交收

放
對馬戰鬼
$400

馬鞍山交收為佳

收last of us 2 $190 港島

（佛系）收對馬戰鬼 $350

荃葵青

收Death stranding $160
時候地點可議

放
witcher 3 goty
borderlands 3
death stranding

$150 each
$400蚊放晒

粉嶺/西營盤站

收
Watch dog 1 or2 $100
人中之龍0 $120
Sleeping dog $100

交收地點可互就 東鐵優先

放
P5S 日版 $320
FF7 RE $300

綠線/紫線交收

收 ace combat7 $150

葵青區交收

放 The Last Of Us Part 2 $220 行貨 有CODE
荃灣線 港島線 將軍澳線 19:00 後交收

放

The last of us II $220
Zombie Army 4 Dead War $180
Falluout 76 $150
The Witcher 3 GOTY $180
Overcook 1 $50

屯門交收

收 東京奧運 200

收古惑狼 $100

觀塘 mtr

收 對馬戰鬼 $360 荔景 to 柯士甸/佐敦

收
尼爾 160
卡卡羅特250

收萊莎的鍊金工房 中文版 280
地點可傾（九龍/新界）

收ps4
假面騎士創生 150
綠線交易
價可議

放last of us 2 $220
紅色線/南昌站

放 tlou2 無code $220
奧運/荃灣/荔景

放FF7 remake 300

收對馬380

屯門交收

Push

放古蠱狼 $180 將軍澳交收 即減$20

收 對馬戰鬼 380
大埔 / 荃灣
@nickabcde

收
Beyond Two souls $80
Outer wilds $120

放
God of War 2018 $100

放
刀劍神域彼岸遊境中文有CODE $300
P5S 中文 $300
深水埗交收

收god of war 2018 150
對馬 400
Horizon 150
最好將軍澳線
TG: chinesepigi

收
Witcher 3 goty $120
P5R $250
人中0 $80

將軍澳站交收

收last of us 2 $180

放
機戰 T 中文版 $230
屯馬線交收

放對馬戰鬼 有CODE $380
長沙灣交收

收對馬$350
即日屯門西鐵

收對馬380

屯門交收

放
人中之龍 極 $100

放 watch dogs 2 中文版 $80
收 the last of us 2 中文版 $200

九龍灣站交收

放
FIFA 18 $10
FIFA 19 $10
Overcooked 1 $50
Battlefield 1 $40
The Last of Us (TLOU) 1 Remastered $30

全收 $120

將軍澳 / 觀塘線交收

已售

收TLOU2 $180
沙田/馬鞍山交收

放對馬$380 屯天元西鐵站

放 對馬戰鬼 連code $400

Hold

收對馬 380

WTS交收

收對馬戰鬼 $350

荃葵青

放the last of us2 冇code 220

青衣站交收

收 王國之心III $200

荃灣/葵芳

放 the last of us 2 $250

放

Uncharted4 100

收 nier 中文版 $150 荔景站交收

放
對馬戰鬼380連code
觀塘交收

收

對馬 $380

即日沙田 其他日子港島

收對馬戰鬼 $380

太子/深水埗地鐵站交收thanks

收對馬350 屯天元

收對馬 350 上水粉嶺 鑽石山

放last of us 2 $230
屯門交收

收
Witcher 3 goty $130
P5R $250
人中0 $100
全中文版

將軍澳站交收

放
Resident evil 3 英文版 非撐警寶源代理 $200
Trials of mana 聖劍傳說 中文版 $220

放
對馬戰鬼 有code 370

大埔火車站

放
刀劍神域彼岸遊境中文有CODE $280
P5S 中文 $300
深水埗交收

收對馬戰鬼 $350

青衣/荔景地鐵站交收

收假面騎士創生 160
綠線交易

放戰馬戰鬼$380

屯門西鐵站交收

賣 P5 星夜熱舞 $120
天水圍交收

收對馬戰鬼
中環/筲箕灣交收

唔記得打價錢
收$350

放 watch dogs 2 中文版 $80

收 the last of us 2 中文版 $200

九龍灣站交收

放全新GVG
$450
Tg hkg36912

放
龍珠 異戰2 80
Uncharted collection 80
Uncharted 4 100
Uncharted lost legacy 100
Fifa 19 40
Hitman2 120

放仁王2 $220
綠線交收

收對馬戰鬼$350
屯門西鐵

hold

收對馬戰鬼
$350
朗屏西鐵站交收

放P5S $280
放Persona 5 Scramble $280

收對馬 $380

九龍灣至九龍塘交收

放P5S中文 $280
放Persona 5 Scramble中文 $280
主要大圍/ 顯徑交收

收ps3 fifa 13
30蚊

Sold out

放對馬 $370 速trade可小議
旺角交收

放對馬戰鬼$400
SSP交收

放 Death Stranding $150

放gundam extreme vs maxi boost on
$400

有code
平日 大埔/星期六深水埗&長沙灣

收spider man 120
收 龍珠異戰2 60
收 龍珠fighter z 110

收spider man 120
收 龍珠異戰2 60
收 龍珠fighter z 110

綠色線

收 對馬戰鬼 $380 荔景 to 柯士甸/佐敦

放 the last of us 2 有code$220

有意

收devil may cry 5 $100
交收互就

最新徵售：
放The Last of Us Part 2 $220

天水圍西鐵站或天耀交收

放 Fallout 4 $100 Battlefield 1 $100
收 仁王2 $220
將軍澳站交收

收ps4
隻狼$150
蜘蛛俠$150

屯門西鐵站/葵芳地鐵站

放

仁王2 $220
審判之眼 $140

觀塘/藍田

放
God of War 2018 $100

收
Beyond Two souls $80
Outer wilds $120

*可game換game

放對馬戰鬼中文版有CODE $400 荃灣至荔景交收

放
Death end request 2中文全新 $350
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
P5D+P3D $230

～～～～～～～～～～～
收
Last of us大猩猩畫冊 $30
No man's sky $100

放對馬 今日mk即trade 350

放last of us 2 $220
另收 對馬

可lou2加錢換
只限元屯天
tg:koole118

放鐵血戰士 $220

收 last of us 2 200
大圍沙田

收 對馬戰鬼 $350

大圍

收
Bio re 3 $150
FF7 re $270
對馬 $350
黃大仙交收

收對馬戰鬼 $350
馬鞍山 九龍灣

放
對馬戰鬼 380

長沙灣/深水埗

收
TLOU 2 $200
對馬戰鬼 $350
元朗西鐵站

收

ace combat7 $150
World War Z $100

放
對馬戰鬼 冇code 370
刀劍神域彼岸遊境 冇code 290

九龍灣交收
有意請

放對馬戰鬼 有code $400
觀塘地鐵站交收

放 the last of us 2 有code$200

放 f1 2020 有code $280
地點可議

放
刀劍神域彼岸遊境中文有CODE $250
深水埗交收

放對馬 $380

無CODE

收ff 7 remake 270

放
對馬戰鬼 有code
$360
屯門交收

放對馬戰鬼 冇code
$380
粉嶺交收

放 farcry 5 $100

Watch dog 2. $50
仁王1 $50

將軍澳 調景嶺

收三國志14

放對馬即日尖沙咀/旺角交收有code340

放gundam exvs maxi boost on 普通中文版 code 未用 $400

深水埗交收

收 dragon crown pro

請TG開價，thanks🙇

收假面騎士創生 160
綠線交收

放對馬戰鬼 冇code $380
觀塘地鐵站交收

放 the last of us 2

無code $210

荃灣線交收

收 :

p5s 中文版 $250
Gundam extreme maxi boost on 極限爆發 $350

紅線，葵芳，葵興交收

放
P5R 中文版 $270 兆康交收

放 仁王2 $220
深水埗/太子交收

收
TLOU 2 $170
對馬戰鬼 $350

放tlou2 有code $200
綠色線交收

放cod:mw 2019 $250
mtr長沙灣<->太子<->九龍塘交收

收
對馬戰鬼
$350 天水圍西鐵站

收對馬戰鬼 $380
沙田圍站交收

放鐵血戰士 $200

收 審判之眼 ＄100

收gundam extreme maxi boost on
$380
將軍澳至何文田交收

收三國志14 $280

賣 fifa20 $150
蜘蛛俠 $150
龍珠異戰2$150
Hitman2 $150
無雙8 $150
2k20 $150
The last of us2 $220
龍珠卡卡洛$260
生化3 $200
無雙蛇魔3$200

收PS4 Pro 全套
$1,600.00

放 the last of us 2

$180坑口 ，時間互就

賣 隻狼$210
Hitman $150
Battlefield 5 $150
2k 20$ 120
The last guardian $120
Pes20 $140
收
對馬戰鬼$360

價錢可小議

收
日版MBON裡面GBO2條CODE $50

要日版日版日版日版

放
對緊戰鬼 有code
$400 屯元天

放
對緊戰鬼 有code
$360 屯元天

放the last of us 2 有code$200

收對馬戰鬼$360

最好屯門交收

收港版 MBON 裏面GBO2條code $50
（唔收日版）

收港版 MBON 裏面GBO2條code$30

放

人中之龍 極2 $120
人中之龍 3 $120

收P5R中文版$250
深水埗交收

賣PS Plus 12個月會藉卡
$240 （實體卡黎, 之前買多左）

收PS4pro全套

$1,900

收對馬戰鬼 $350
觀塘線交收

放PS4 game (冇code):
Kingdom Heart 3 中文版 $200
God of War 2018 中文版 $100
Ace combat 7 中文版 $200
凱薩琳 FULL BODY 中文版 $120
Hitman 2 中文版 $120
Devil May Cry 5 (冇中文code) $100
機戰T 中文版 $220
機戰X 中文版 $200
仙劍6 $80

屯馬線/沙田交收

收隻狼 $200

荃灣線交收

收 對馬 $350
金鐘至九龍塘

放:對馬有code $380
蜘蛛俠 $150
觀塘/港島綫交收

放

The last of us II $200
Zombie Army 4 Dead War $150
Falluout 76 $150
The Witcher 3 GOTY $150
Overcook 1 $50

屯門交收

收 對馬 $350 屯天元交收

放 farcry 5 $100

Watch dog 2. $50
仁王1 $50
Hitman 1 $ 50

將軍澳 調景嶺

放PS4
機戰T $210

收PS4
G-GEN Genesis

收對馬戰鬼 $360

收EXVS 港版 $380
可即日屯門交收

收 對馬 $360
九龍灣-寶林

收對馬 $350
元朗/朗屏站交收

呢條友放p5s ，放我飛機

收對馬戰鬼
$350
天水圍西鐵站

收 FF VII RE $220

灣仔or港島交收

做咩放飛機阿？

收
1. FF7RE $210
2. 對馬戰鬼 $320

收對馬 上水交收
$350

收刺客 奧德賽 100

賣 tlou2 250 有code

大埔

收假面騎士創生
160 綠線交易

放 Death Stranding 冇曲
130 荃灣交收

收 FF VII RE $220

元天屯交收

放對馬戰鬼 連code
$400 寶林交收
Tg:

放 對馬 無code
$360 天水圍

收
FF 7 RE，
海賊無雙4，
P5R，
Switch Mario Tennis ACE，
要求有code

放
FF7 RE $280
Persona 5 scramble 日版 $300
Star war fallen order $180

九龍塘至寶琳交收

放
對馬戰鬼中文版有CODE $380
機戰X 中文版 $170

只限荃灣交收

收刀劍神域彼岸遊景$230可儀價

放TLOU2 $200

牛頭角觀塘交收

放PS4 game (冇code):
Kingdom Heart 3 中文版 $200
God of War 2018 中文版 $100
Ace combat 7 中文版 $200
凱薩琳 FULL BODY 中文版 $120
Hitman 2 中文版 $120
Devil May Cry 5 (冇中文code) $100
機戰T 中文版 $220
機戰X 中文版 $200
仙劍6 $80

屯馬線/沙田交收
不議價

收
P5R $250
凱薩琳Full Body $120
隻狼 $200
十三機兵防衛圈 $200

元天屯/西鐵線/交收

收
gundam extreme maxi boost on $380
Ac7 $140
審判之眼 $100

放 對馬戰鬼 (有code)
$390, 荃灣交收

收 FF VII RE $260

屯元天西鐵交收

放黑色ps4 pro 成set齊件行貨，
$1,500,仲有9個月保養。

放刀劍神域彼岸 $360$
可換對馬戰鬼中文版

收

P5R $250

九龍灣交收

放對馬戰鬼 冇code
$360
觀塘交收

收 ff7 re $250
地點就你

放仁王2 $220
屯馬線交收

放 對馬戰鬼 (有code)
$380, 荃灣交收

放仁王2
230
深水埗交收

收
FF VII RE $250
萊莎1 $200

元天屯交收

放仁王2
220
紅色線交收

收gundam vs mbon
$380

收對馬
$350
天水圍朗屏元朗站交收

放
人中之龍 7 中文 220
人中之龍 極2 120
觀塘站交收

放FF7 250
Last of us 2 200
藍田交收

收 FF VII RE $250

灣仔or港島交收

放
人中極2 $120
人中 3 $100
人中北斗 $100
機戰T $200
魔戒：戰爭之影 $150
巫師3 $120
地球防衛軍5(日文版) $100
地球防衛軍：槍林彈雨 $120
13機兵 $250
海賊無雙4 $280

葵芳交收

收 gundam extreme maxi boost on $380
港島線/南區交收

放對馬戰鬼 冇code
$380
大埔中心交收

放 港版 gundam extreme maxi boost on 淨CODE 狼王
淨CODE 狼王
只限屯元天面交 $50

收假面騎士創生
160 綠線交收

放對馬戰鬼連code $350
只限郵寄

放人中7 $180
ff7 re $260
ff12 $100

葵興，葵芳或屯門交收

收
萊莎鍊金術士 1 中文典藏版 $1500
十三機兵 豪華box $750

屯門，葵興，葵芳交收

放對馬370
青衣/葵芳

推

放
God of War 2018 $100

收
Beyond Two souls $80
Outer wilds $120
多啦A夢 牧場物語 $280

*可game換game

放
仁王1 50

仁王2 220

一齊就250

放 對馬戰鬼，有code

$370 大埔

Tg:

放 the last of us 2 有 code $180

葵芳 荃灣

收隻狼 $200
葵芳/青衣 交收

放gundam extreme 豪華版 400$ 冇code

收PS4 slim set around $1000-1200

放division 2 $80
鑽石山/馬鞍山交收

交收

放

Gran Turismo $100 (二手)
仁王：完全版 ＄300 (全新，可議價)

放gundam extreme 豪華版 $380 冇code
仁王2 $180
ff7 $ 250
全收 800蚊 限西鐵沿線交收

放last of us 2 鐵盒 $250 可議

放
對馬戰鬼(有code) $370
人中之龍極 $100
人中之龍極2 $120
人中之龍6 $100
The Last of Us (1代英文) $100
The Witcher 3 GOTY $120
Watch Dog 2 $100
For Honor $100
勇者鬥惡龍XI $120
AC: Origin $120
FarCry 5 $100
Little Big Planet 3 $80
Rainbow 6 siege $120
Ni No Kuni 2 $120
Monster Hunter World $100

元朗/錦上路交收

收對馬戰鬼 $360
屯元天/荃灣

放對馬戰鬼 有code
$380
西灣河/筲箕灣/太古

收ps4 pro
1500$

放對馬戰鬼 有code $350
將軍澳附近沿線交收

收FF VII RE $250

灣仔or港島交收

放對馬淨code有冇人想要

放

對馬戰鬼 有code
$350
元天屯優先

放the last of us 2 冇code $200

屯天元 尖沙咀 港島交收

放
far cry 5 $60

收龍珠z 卡卡洛特$200

葵芳大埔荃灣

放PS4 pro 1TB $1900 極新有盒

收 tlou2 $160

放對馬戰鬼 有code
$380
太古 到SKW

收
耀西的手工世界 200
Mario Party 250
多啦A夢牧場物語 200

收Bloodborne-game of the year edition- /-the old hunters edition-$100
Trade at kwun tong mtr

收對馬戰鬼 $350

灣仔or港島交收

放 P5R 中文版 $270 兆康交收

收
對馬 $350
紅色線交收

放 P5S中文 300

放對馬戰鬼有code $380

上水
星期二or 四 可以觀塘/牛頭角

放
對馬戰馬 $370
FF7 Re(日英) $270
屯門或者西鐵線交收

收
P5R $270
RDR $150

放
Division 2 $70
Destiny 2 $70
尼爾 $180

九龍灣/綠色線交收

sold

放
ace combat 7 (日) $200
EDF 4.1 (日) $100
EDF IRON RAIN (日) $100

荃灣~葵芳交收

收
FF7 $250
moving out $150
last of us $180

放仁王2 220 荔枝角/深水埗交收

放對馬戰鬼 冇code $360

觀塘線交收

放對馬戰鬼 冇code
$370
大埔中心交收

放 【對馬戰鬼】 中英文版 有code HKD$350

接受用【FF VII RE】加$100交換

港島區（南港島線優先）

TG:

放 對馬戰鬼 中英文版 冇code HKD$360

可港鐵東鐵線 及 馬鞍山線 交收

TG:

發現開得太低價

誠收
耀西的手工世界 300
Mario Party 280
多啦A夢牧場物語 250

PS有mario party玩

唔好意思 即係咩？

你睇清楚呢度係咩主機二手買賣區先啦

噢屌 入錯左post sorry

賣
太鼓之達人 - $120
TG@e3ddie1101

放 The Last of Us 中文250
Bio Hazard 7 Gold Edition 中文 150

放 P5R $280
觀塘線

放 對馬戰鬼 中英文版 冇code HKD$380

可 荃灣線 葵芳站 交收

放
對馬戰鬼中文版有CODE $360
機戰X 中文版 $150

只限荃灣交收

收gundam vs mbon
mk交收 $380

放

The Last of Us 中文250
Bio Hazard 7 Gold Edition 中文 150

放對馬 無code 350 限星期二 全紅線交收

放
對馬戰鬼 有code $370
隻狼 $200
Kingdom Heart 3 $180
God of War 2018 $100
Overcooked 1+2 $100
鬼武者 $80
Division 2 $70

西鐵綫交收

放舊game

Mortal Kombat X $50
加速世界x刀劍神域 千年黄昏 $50

東涌線/荃灣線交收

放the last of us 2 冇code $200

屯天元 尖沙咀交收

收對馬戰鬼 $350
荃葵青交收

放
Watch dogs 2 $80

收
Crystar $200
Yooka Laylee the impossoble liar $100

放
對馬戰鬼 有code 360

九龍灣交收

收對馬戰鬼 $350

錦上路/元朗交收

放
人中7 $280
FF7 Re. $300
sd 高達 火線 $280
機戰V $200
數碼暴龍網絡偵探駭客追憶 $15

西鐵線交收

放對馬戰鬼 冇code
$360
大埔中心交收

放350 對馬 無code
青衣交收

放對馬戰鬼中文 無code $360
何文田/旺角交收

放人中之龍7 $180
藍／紫線交收

放對馬戰鬼中文 有code $360
葵芳交收

放對馬戰鬼 冇code
$360
大埔中心/大埔墟mtr交收
即日

放對馬戰鬼 冇code
$350
大埔中心/大埔墟mtr交收
即日

收對馬戰鬼 360
將軍澳/坑口 可即日

放對馬戰鬼
$350
荔枝角/灣仔

賣
Ps4 gundam vs mbon 普通版有code連hori rap hayabusa silent大掣

1000蚊 可即日藍田交收

Pmed

放P5R 中文版 $280
將軍澳交收

放 對馬戰鬼
＄380 大圍

放對馬戰鬼[有code] $350
紅/綠/紫

收FF7 $260 錦上路交收

收
FF 7 RE，
海賊無雙4，
P5R，
Switch Mario Tennis ACE，
全部250，兩隻以上加10蚊，要求有code，大埔區

放 對馬戰鬼
＄360 大圍

放 對馬戰鬼
＄360 上水, 星期二四可以觀塘/牛頭角

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200
新櫻花大戰 中文 200

收 FF15 remake 中文 250

深水埗/石硤尾交收

收F1 2020

放
RE3 生化危機重製版 $180

屯門交收
請聯絡tg:
歡迎查詢

收ps4 pro $1600左右

放對馬戰鬼中文 有code $350
沙田/鑽石山交收

放 刀劍神域 彼岸遊境 中文 270$ 冇code
九龍灣交收，有意請

賣
對馬戰鬼 350
rdr2 220
death stranding 140
witcher 3 goty 120
borderlands 3 100

粉嶺/ 西營盤 交收
如果買得多 ，時間地點可議

放
The last of us 2 $200

西鐵線屯元天交收

放
God of War 2018 $100

收
Beyond Two souls $80
Assassin's Creed Odyssey $100

*可game換game

收

隻狼 190
F1 2020 220
Ace Combat 7 160

地鐵交收 (最好港島綫)

收

Doom eternal $180
FF7 remake $250

九龍灣/牛頭角/觀塘交收

收 ps4主機
乜版都ok 最好pro

收ps4 最好pro

放
對馬戰鬼中文
有code $350

收隻狼 200
地鐵交收 (港島綫, 油麻地線)

最新徵售：
放 對馬戰鬼 ＄350
大圍 馬鐵線

收數碼暴龍NEXT ORDER 200
屯門交收

放 對馬戰鬼
＄350 大圍

收XIM apex $520

收 對馬戰鬼 ＄350
深水埗 石硤尾mtr

收龍珠z 卡卡洛特$220

葵芳大埔荃灣

收FF7 $270 錦上路交收

放

The Last of Us 中文有code 250
Bio Hazard 7 Gold Edition 中文 150

放
對馬戰鬼 有code $350
長沙灣/荔枝角mtr交收

賣p5s中文250或我加100換對馬
屯門區

放
P5R 中文版 $270
2k20 $150

收
對馬戰鬼 $350

銅鑼灣/灣仔/尖沙咀/兆康交收

放

人中之龍 極2 $100
人中之龍 3 $100

放仁王2 有CODE $220
牛頭角交收

放 P5R 中文版 $260
Witcher3 goty $120

將軍澳沿線交收

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200

收 FF7 remake 中文 250

深水埗/石硤尾交收

收

主機 500gb slim 版 齊線 連手制
$1450 將軍澳線交收

放
對馬戰鬼 有code $350
黃大仙/鑽石山 交收

收仁王2 $200
藍／紫線交收

收
XIM apex $520

放

對馬戰鬼 $350

綠色沿線

收P5S 中文版 $250
觀塘交收

收對馬戰鬼$350
粉嶺上水火車站
tg

放
Last of us 2 中文無code $200
黃大仙 / 葵芳 / 荃灣

收 the evil within 2 $80
地點互就

俾人飛機 再放過
放 Gundam extreme 豪華版 $400
仁王2 $220
Ff7 $250

全收$800 西鐵沿線優先

@jay887799 我屌你老母

想買番隻對馬戰鬼玩下

新手想問有code同冇code有咩分別?

收 對馬戰鬼 $350

綠色沿線

收

露露亞鍊金工房 中文 250

大埔一太子地鐵站 收工時間

放
p5s 中文 250
人中4 150
人中5 150
ff12 80

收
人中7 180

元朗/美孚交收

收
P5R HKD290
黃大仙交收

push

已放

我都未玩 但不外乎都係一啲裝備道具咁

放last of us 2 $200
屯門交收

放last of us 2 $200
中西區交收

放bio re3 200
屯門 天水圍交收

收
絕體絕命都市4 中文版

200收
唔知價可議

收
十三機兵防衛圈

放
Uncharted: The Nathan Drake Collection $90
Uncharted 4: A Thief's End $90
Uncharted: The Lost Legacy $100
要2隻 - $10 全要 -$20

全中文

沙田或大埔區、綠線九龍塘左右交收優先
平日大約6pm

收 The Last Guardian $100
綠色綠交收

連登放game都有d咁低質

放gvg 豪華原聲 $400

另有大量舊game $50 - $60
until dawn
fallout4
call of duty black ops
titanfall 2
dying night
nier automata
進擊的巨人
uncharted collection
七大罪 布里塔尼亞的旅人
刺客教條：大革命

收
十三機兵防衛圈 $250

放
Uncharted: The Nathan Drake Collection $90
Uncharted 4: A Thief's End $90
Uncharted: The Lost Legacy $100
要2隻 - $10 全要 -$20

全中文

沙田或大埔區、綠線九龍塘左右交收優先
平日大約6pm

code 係主題，avatar 同soundtrack 黎

賣
機戰V $180
Borderlands3 $130
刺客教條：奧德賽 $110

(全新未開）JustDance2020 $200

將軍澳線或觀塘線交收

放P5R$250 將軍澳沿線交收

have lihkg account name?

大撚把

收對馬戰鬼$350
上水至大埔火車站
tg

有興趣
有無tg?
加我 @regnig3130

地區？

放 P5R $280
大埔

最新徵售：
放The Last of Us Part 2 $200

天水圍西鐵站或天耀交收

放gvg 豪華原聲 $400

另有大量舊game $50 - $70
until dawn
fallout4
call of duty black ops
titanfall 2
dying night
nier automata (已放）
進擊的巨人
uncharted collection
七大罪 布里塔尼亞的旅人
刺客教條：大革命

Switch game
Cooking mama 90%新 $200
Mon hunt xx $80
mario odyssey $80

全部可少議
最好沙田交收 西鐵線

收

露露亞鍊金工房 中文 260

大埔一太子地鐵站 收工時間

收
對馬戰鬼中文 有code $350

火車線 同 綠線交收

收 dark souls 3 年度版 中文 150

巴打條tg link搵你唔到

收
對馬 $350 元朗西鐵

收 對馬$360
屯元天西鐵

收十三機兵

放仁王2 200

深水埗/荔枝角

放
The last of us 2 中英 $200
Devil May Cry 5 日英 $100

屯門交收

收outer worlds
Control

深水埗/荔枝角

收
對馬 $350
屯門交收

收
1. ff7 remake $220
2. 對馬戰鬼 $320

1+2 $550

收對馬戰鬼 $350
放LAST OF US2 $220

元天屯西鐵交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
The last of us 1 remastered (英）$100

收Bloodborne-game of the year edition- /-the old hunters edition-$100
可交換game
Trade at kwun tong mtr

想問二手 pro 2tb可以放幾錢到，新淨

收Gundam extreme $350
The evil within 2 $80
地點互就

收
FF7 remake $250
對馬戰鬼 $350
屯門交收

放
對馬戰鬼
$360

限天水圍西鐵站交收

收mb on 收到好攰 想投降搵人夾算...

放
P5R $280

收
對馬$350
LAST OF US 2 $200
油尖旺交收

放
The last of us 2 中英 $200
Devil May Cry 5 日英 $100

屯門/荃灣交收

Ace combat 7 中文版 $200
東涌線西鐵線

放
對馬戰鬼 $390 有code

收
Ace combat 7 中文版 $150

World War Z $100

想收隻Mario 但聯絡唔到你

放
對馬 $380
The last of us II $220
Zombie Army 4 Dead War $150
The Witcher 3 GOTY $150
Falluout 76 $100
Overcook 1 $50

屯門交收

唔好意思 更一更新🙏
放gvg 豪華原聲 $400

另有大量舊game $50 - $70
until dawn $100
fallout4
call of duty black ops
titanfall 2
dying night $90
進擊的巨人
uncharted collection
七大罪 布里塔尼亞的旅人
刺客教條：大革命

最好沙田交收 西鐵線

收對馬350無code 都OK

收
GVG $360
對馬 $350
屯天元西鐵交收

收對馬
gvg
元屯天優先

放仁王2 200

收ps4 pro $1600

放
P5R $270
P5S $250
葵芳站交收

放 全新未開 XIM XPEX
冇單 $850
東鐵線交收

放
對馬戰鬼 $390

收
對馬 $350
The last of us 2 $200
馬鐵沿線

收gvg mbon

收 biohazard 7 $100

調景嶺站/附近交收

收高達mbon 普通360/原聲400

地點可就(紅綠線都可以)

放 對馬戰鬼 $350 上水

放
Persona 5 $180
人中6未開封 $200

西鐵沿線交收

收妖怪手錶4 ++ 中文版 $230
Tg:

收妖怪手錶4 ++ 中文版 $230
Tg:
屯元天交收

放
對馬 $360
The last of us II $220
Zombie Army 4 Dead War $150
The Witcher 3 GOTY $150
Falluout 76 $100
Overcook 1 $50

屯門交收

放全新未開XIM APEX 冇單 $850
GREEDFALL $130
Final Fantasy XII The Zodiac Age $80
東鐵線交收

放Fifa 20
$50

放對馬戰鬼
$360

最好新東交收thx!

放

The last of us II $220
Zombie Army 4 Dead War $150
The Witcher 3 GOTY $150
Falluout 76 $100
Overcook 1 $50

屯門交收

放GVG MBON 普通版連狼王code $400
收對馬 $350 / 補錢換GVG MBON
天西面交

放人中7 $200

收對馬戰鬼 $350
rdr2 $130

屯元天交收

放
對馬 $360

屯門交收

放
對馬 有code $350
觀塘站交收

放對馬有code $350
東涌站交收

放 對馬戰鬼
$360

有code

收隻狼 $200
綠色線交收

收對馬 $350
朗屏站交收

收gvg mbon

屯天元西鐵/屯碼交收

收對馬戰鬼
350
九龍灣/綠線

放
對馬戰鬼 冇code $350
ff7remake 冇code $260
全要減 $20
上水至沙田東鐵線交收

收gvg mbon $320

放
聖劍3 $200

另放Division 2 華盛頓版 $100

收 tlou2 中 $180
mbon $350

放
隻狼 200
海賊無雙4 300
無雙蛇魔3 150
三國無雙7 80
人中北斗 100
Jump force 150
龍珠異戰2 100
洛克人 collection 1+2 100

黃大仙/樂富/新蒲崗 交收

放
God of War2018 $100

收
Beyond two souls $80

可Game換Game

收 中文
FF VII RE $260
萊莎1 $220

元天屯交收

收

World War Z $100

放
海賊無雙4 300
人中北斗 100
龍珠異戰2 100

黃大仙/樂富/新蒲崗 交收

自推

收gvg mbon普版 $340

All sold

收 隻狼 $200
綠色線交收

放
對馬戰鬼 $360
有code

天水圍交收

放
GVG MBON 普通版連狼王code $400
收對馬 $350 / 補錢換GVG MBON
天西面交

放

RDR2 $150
Borderlands 3 $130
Biohazard Re 2 $130
全走平$50
全中文 無code

屯天元/屯碼交收

收Gudam $340

另放Division 2 華盛頓版 $100

收對馬戰鬼 350
紅綠線交收

放
對馬戰鬼 $350有code
或可用隻狼+$150換
天水圍交收

收高達
$350
線色線交收
TG:

收gvg $350
MTR沿線
Tg:

收
隻狼 200
海賊無雙4 300
無雙蛇魔3 150

綠紫

收

tlou2 200

土瓜灣 紅磡 黃埔 何文田地鐵站

收 GVG MBON 普版 $370/ 歌版另議

觀塘至將軍澳交收

收gvg $350
彩虹至坑口站

tg:

放 GVG $350 (個CODE用左) 地點再就

放對馬戰鬼 350 港島交收

放the last of us part ll $220
東鐵沿線

收 world war z
$100

放對馬戰鬼，有code

坑口交收340

tg:

收 mbon行版連狼王code

收gvg，港島線交收$350
Tg:

放

RDR2 $140
Borderlands 3 $120
Biohazard Re 2 $120
全走$320
全中文 無code

屯天元/屯碼交收

放

Sleeping dogs (Definitive Edition) 140
The Elder Scrolls V: Skyrim 120
Fallout 4 (有中字) 50
Shadow of Mordor 50
Uncharted: The Nathan Drake Collection (有中字) 100

放

Borderlands 3
Biohazard Re 2
兩隻200 不散放
全中文 無code

屯門/屯碼交收

收
1. ff7remake $210
2. 對馬戰鬼 $320

收GVG mbon $350 可以沿觀塘線交收
TG:

收
Dark Souls 3 GOTY（行貨中文）$120

港島或者觀塘線交收

放人中7 $200

收rdr2 $140

屯元天交收

收gvg mbon $360
屯元天

收GVG MBON $360
屯元天黨鐵站交收

收GVG mbon $360 可以沿觀塘線交收
TG:

收GVG MBO 價錢互就啦
觀塘將軍澳附近
要今日7點前交收

放 對馬戰鬼 有code 360
tlou2 冇code 210

可用gvg mbon換

放PS4 game (冇code):
God of War 2018 中文版 $100
Ace combat 7 中文版 $200
Hitman 2 中文版 $120
Devil May Cry 5 (冇中文code) $100
機戰T 中文版 $220
機戰X 中文版 $200
仙劍6 $80

屯馬線/沙田交收
不議價

MBON Sold 另收 對馬 $350

放
Biohazard Re 3 中文 無code - 190
對馬戰鬼 中文 有code - 360
旺角/油麻地交收

放 the last of us 2 中文有code 200

放 對馬 350
港島線/油尖旺 交收

放 對馬戰鬼 有code 360
tlou2 冇code 210

可用gvg mbon換

青衣交收/ 星期一二東區交收

放對馬 350
港島線交收

放 the last of us $200
荃灣站交收

收
ff 7 RE $220
將軍澳或康城站

放game （全中全無code）
orochi 3 ultimate ＄250
kingdom hearts 3 ＄250
人中7 ＄200
P5R $ 300
海賊無雙4 ＄300
對馬 ＄350
妖尾 ＄350
Assasins 3 remastered $150

美孚交收

放 the last of us $200
Gta 5 $150
荃灣站交收

機戰T 冇code $230
對馬戰鬼 有code $360

中環或屯馬線交收

放對馬戰鬼，有code

將軍澳/坑口/寶林站交收350

tg:

放對馬戰鬼 340 港島交收

放
聖劍3 $180

收 MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME 要code $350
寶琳MTR交收 其他站再約

收無雙大蛇3 $200
銅鑼灣/藍田交收 其他再約

放

Monster hunter world （有code)
+
Division2 ( 冇code)

一次過放 $100
旺角站交收

TG: loki112233123

收萊莎， $200,

收 中文
FF VII RE $260
萊莎 $220

元天屯交收

放：

Biohazard RE 2 $120
Biohazard RE 3 $220
RDR2 $120

2隻-$10
3隻-$20

狗鐵紅/綠線交收 一至五7pm 後，六日Full Day
TG:Thoma8888

放
人中極2 $120
人中 3 $100
人中北斗 $100
機戰T $200
魔戒：戰爭之影 $150
巫師3 $120
地球防衛軍5(日文版) $100
地球防衛軍：槍林彈雨 $120
海賊無雙4 $280

葵芳交收

收PS4 方根書簡 真人版 $180
太子地鐵站交收thanks

放：
Bio3 200
FF7. 200
Tlou2 200
對馬戰鬼 350
海賊無雙4 300

調景嶺

收 MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME 要code $380
寶琳MTR交收 其他站再約

收 rdr2 ＄150
荃灣至葵芳站交收

收 隻狼 $200
觀塘線交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
The last of us 1 remastered (英）$80
Fallout 4 (中英）$80
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Bloodborne-game of the year edition- /-the old hunters edition-$100
可交換game
Trade at kwun tong mtr

放
Biohazard Re 3 中文 無code - 190
對馬戰鬼 中文 有code - 360
旺角/油麻地/粉嶺交收

呢隻真係未見過有
究竟香港有無返過貨
見台灣個邊就有

利申：都想玩

放 Bio 3 re $200
收 對馬戰鬼 $340
綠線交收

收

World War Z $100

Call Of Duty WW2 $80

放對馬戰鬼連code
360

放 gundam extreme vs maxiboost 日版連code
$500

tg: jaylemon

放last of us 2
九龍$200
港島$190

放the last of us $200
Gta 5 $150
荃灣站

我都係見過一次碟版ONLY
BTW 先STEAM 32蚊 ...
我諗你係各區開POST收 ge時間 呢32蚊都番左來

Steam已買, 唔該晒你thz

收Dark souls 3 GOTY $150

MTR 紅綠藍線

放 對馬 330
港島線/油尖旺 交收

收隻狼

收gow4 80
Spider-Man 80
紫線交收

放
對馬戰鬼中文
有code
$350
荃灣交收

收GVG MBON 330

放gundam 連code $360

放 對馬戰鬼中文 有code $350
西鐵線 屯天元

放
對馬戰鬼 無code
330

港島線交收

放

對馬戰鬼 $370

位置

收無雙大蛇3 $150
銅鑼灣/藍田交收 其他再約

放
人中之龍 7 中文 200
人中之龍 極2 120
FIFA 2019 30
觀塘站交收

收
gundam mbon $350 連code
無雙大蛇3 ultimate $250

黃大仙交收

放：
Bio3 200

Tlou2 200

調景嶺

收PS4 - 1400
收PS4 Slim - 1200

只求正常用到無壞，最好連fifa 20

Tg : @fawny2006

放對馬戰鬼連code
360

將軍澳／調景嶺

放對馬戰鬼連code $350
沙田至上水火車站

收world war z
$110

已收thx

收一mhwi
上水/粉嶺交收 （其他再講）

放對馬戰鬼
無code $330
大埔交收

收對馬 $330
朗天元交收

收：
RDR2 $130
觀塘 藍田 油塘站
TG :

放 the last of us 2 200
The last of us 1 120
重制生化3。200
God eater 3 160
古惑狼120
人中龍0 120
龍珠異戰120
人中龍極2。120
人中龍極0 120

收 mbon中文 360
最好彩虹mtr交收

放人中木村$160
Gta5$140
Watchdog2 $130
2k18 $60
2k19 $90

將軍澳線交收

放對馬 有code
$360
炮台山至中環/南昌站

收 叮噹 牧場物語
＄220 大圍

放 the last of us 2 $ 200
Gta 5 $150
荃灣至葵芳站交收

slim 仲平d??

放 對馬戰鬼 350
紅色線

收 control 200 屯元天交收

放對馬 350
收P5S 300
港島線交收

放G GEN CROSS RAY 中 $250
收P5R
大埔

收
Sniper Ghost Warrior Contracts 中文 $150
刺客3 Re 中文 $100

彩虹/九龍灣/啟德站交收

收 ff7re $210

收spider man 100
收 龍珠異戰2 90
收 龍珠fighter z 100
收Death Stranding 150
收 gta5 110
收GvG Mbon 350 連code
2隻以上加10
放 2K17 30

綠色線

收仁王 完全版110

收隻狼 200
天水圍交收

放
PS4 Resident Evil revelation 2 $100

收
Spider-Man $100

收 FF7 RE 230

收
隻狼-200
rdr-140
元天屯交收

收spider-man $120 & rdr2 $150

收：
RDR2 $150
觀塘 藍田 油塘站
TG :

收隻狼 / TLOU2 $200

上水/粉嶺

Tg:

收對馬戰鬼 $350
屯門荃灣沙田
TG:

收 gvg mbon
$350
天水圍西鐵站

放 對馬戰鬼連code $350
shadow of the tomb raider $150
限本周6 上午 黃大仙mtr / 荃灣西MTR 交收

賣the last of us2 中文版連限量版鐵盒200
長沙灣交收

收龍珠 卡卡洛特 $220
大埔 葵芳
地點可傾

收 p5s中文 $280
太子/旺角交收

收 中文
FF VII RE $260
萊莎 $220

收world war z
$120

放 人中之龍 4 180
outer worlds 250
天水圍 元朗交收

收
The last of us 2 $200
對馬戰鬼 $350
control $200
Death Stranding $150
都要中文版

2隻或以上，每多1隻，總數多10蚊

8月13日 天水圍-觀塘 交收
以後天水圍 交收

放TLOU2 中文有CODE $200 荃灣至太子交收

RDR2 已放

放last of us 2 $190

放game （全中全無code）
刺客3 remastered $100
kingdom hearts 3 ＄150
人中7 ＄200
妖精尾巴 ＄320

美孚交收 （要多優先）

收Ff7re
$260
屯元天交收

收ps4 版p5s $300 中文
Gundam mbon $350
青衣 葵芳 荃灣 交收

放 全新XIM APEX 冇單
$820

收三國無雙
咩版都得

最新徵售：
放The Last of Us Part 2 $200

天水圍/觀塘交收

放對馬戰鬼有code
$350
佐敦/油麻地/尖沙咀/柯士甸交收

放 FF7 Re 無code
$280
太和火車站任何時間交收
或星期六尖沙嘴3:00-3:45pm交收

放對馬戰鬼$330
沙田圍站交收

收PS4 GAME
2k20 $120
對馬戰鬼 $330

TG:

收
control $200
Death Stranding $150
都要中文版

2隻或以上，每多1隻，總數多10蚊

8月13日 天水圍-觀塘 交收
以後天水圍 交收

放對馬戰鬼有code $350

上水, 星期五可以上水/觀塘

放fifa 20 自出價

放last of us 2 200 藍田交收

收
A way out 130
對馬330

屯元天優先

大量舊game $50 - $70
until dawn
fallout4
titanfall 2
dying night
進擊的巨人1
uncharted collection
七大罪 布里塔尼亞的旅人

收world war z
$130

放對馬戰鬼
$350
收gvg mbon
$350
屯元天西鐵站

收GVG MBON $350

放Ace Combat7英文版

$180

葵青區交收

放Ace Combat7英文版

$180

放FIFA20

$120

葵青區交收

收 G Gen Cross Ray
有Code 250
無Code 200
鑽石山

放對馬 $350
炮台山至中環/南昌/荔景

放

人中之龍極 2 $120

太子/旺角東 交收

放 對馬 $340
大埔交收

放對馬戰鬼 $350

大圍/九龍灣

收rdr2 $140

屯元天交收

收海賊無雙4 $280

油尖旺鐵路線交收

收ps4 slim $1300
屯門交收

hello id唔啱 聯絡唔到

放對馬$380

屯門荃灣交收

放對馬 有code
$350
紅色線

放
Star wars fallen order $180
P5S日版 $300

九龍塘至寶琳交收

放
God of war 2018 $100

收
Beyond two souls $80

放
人中之龍4 $150
人中之龍7 $200
G Gen Cross Ray $200
GVG MBON $340

荃灣 沙田 大圍 九龍塘站

收 Detroit底特律 $80
Spider-Man 人龍極1,2 $120
RDR2 人龍:審判之眼 $150
人龍7 The last of us 2 $200

屯天元交收 TG:

收三國志14
$280
北區交收優先

另外放對馬戰鬼 $340
北區交收優先

放Death Stranding $130
哆啦A夢 牧場物語 $230
荃灣交收

放 the last of us 2 $200
荃灣交收

收無雙orochi 3 ultimate $250
黃大仙交收

放G GEN CROSS RAY 中 冇code $230
收P5R
大埔

放

人中之龍3 $100

收
妖精尾巴 中文版 320$
天西交收

放對馬戰鬼 有code
$330
黃大仙交收

收 萊莎的鍊金工房 $200

收 mbon港版 連code 350

收
Call of Duty wwii $100

放ps4 pro 1TB 連1手掣
$1600
旺角/奧運交收

放對馬戰鬼 $340
將軍澳線優先

收 Gumdam extreme vs 極限爆發

放
人中北斗 $100
機戰T $200
魔戒：戰爭之影 $130
巫師3 $120
地球防衛軍4.1(日文版) $80
地球防衛軍5(日文版) $100
gundam versus $100
RDR2 $170
深淵狂臘 $150
fifa 16 $20
魔界戰記5 $100
勇者鬥惡龍 英雄集結2 $130
勇者鬥惡龍 創世小玩家1 $100

葵芳交收

放 仁王2 有code $200
旺角太子
Tg:

放
Spider man 180 中文
Kingdom hearts 3 中文 150
RDR2 連鐵盒 200

收
Spider-Man $100

收 ff 7 re
$250
將軍澳線交收

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
Plants vs Zombies GW 2 $110
GTA V $150

收
MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發 (中韓文版)
$350 屯西交收

放對馬中文有code$330，荃灣線交收

收仁王2/隻狼 $200
海賊無雙4 $300
近將軍澳優先

收

審判之眼$140
ff7re $260

大埔交收

放對馬戰鬼 有code
$300
黃大仙交收

放對馬戰鬼冇code 340
寶琳交收

放人中7 $180
上水交收

放
日版 MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發

收
莎木3 $200

收overcooked 2 $60,屯元天優先

Tg:

人中1+人中2(全新）+detroit(三合一pack)
屯門 $350

death stranding $150

放

2k20 $150
fifa20 $150
Monster Hunter World $50 (冇盒）

收
Gumdam extreme vs 極限爆發
龍珠 卡卡洛特

價錢地點可議

放PS4 game (冇code):
God of War 2018 中文版 $100
Ace combat 7 中文版 $180
Hitman 2 中文版 $120
Devil May Cry 5 (冇中文code) $80
機戰T 中文版 $200
機戰X 中文版 $180
仙劍6 $60
Death Stranding 中文版 $150
Detroit: Become Human 中文版 $120
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文版 $200

PSV game (冇code):
刀劍神域 虛空斷章 中文版 $80
刀劍神域 Lost song 中文版 $80
電擊文庫 Fighting climax 中文版 $80

屯馬線/沙田交收
不議價

放對馬 冇code $340
馬鐵線交收

收
Call of Duty wwii $100
Ace combat 7 中文版 $140

收
ps4 pro $1500

可議睇下有幾殘/新

收 gta5 $130
將軍澳交收

收 對馬戰鬼 有冇code皆可 $330
屯元天交收

收
Sniper Ghost Warrior Contracts 中 $150
刺客3 Re 中 $100

放
野蠻紀源 中 $50
人中零 中 $100
要曬 $130

彩虹/九龍灣/啟德站交收

收三國志14
$300
北區交收優先，其他地點互就

放far cry 5 $60
下星期 中午交收

收
海賊無雙4 300
無雙蛇魔3 150

放
對馬戰鬼 $330

已收

放對馬戰鬼 350 有code

放對馬 $320 冇code
元屯天

放對馬戰鬼$330
屯元天or紅色線交收

收 G Gen Cross Ray 火線縱橫
有Code 250
無Code 200
鑽石山

賣ps4 主機連2個手掣$1000

收
Dark Souls 3 GOTY (中英文版）$120

香港或觀塘地鐵線交收

放 TLOU2 200 荃灣/葵青區交收

放control 230 tlou2 200
藍田交收

Sold

收 對馬戰鬼 大圍 or 第一城交收 pm 出價

放
FF12 the zodiac age $120

收
Gundam maxi boost $350
戰狼sekiro $200
九龍灣

放

人中之龍3 $100
人中之龍4 $150

收
Spider-Man $110

收三國無雙

咩版都得

放
全新XIM APEX 冇單 $800

放：

Bio3 200
Tlou2 200

調景嶺

收ff7re

收ff7re $250

收Spiderman $80

收fifa 20
大圍交收

$150
大圍交收？

收萊莎的鍊金工房 $200

收
death stranding 130
對馬戰鬼 320
青衣站交收

放
對馬戰鬼 冇code
$330
馬鐵

放刀劍神域 彼岸遊境 中文版
$250
沒code
觀塘站交收

收
人中之龍極2 $100
人中之龍7 $200
紅線/觀塘交收

有無人有新櫻花大戰
放幾錢？

或者NIER

Hi 加唔到你tg 你加我

放
對馬戰鬼 有code
$330 屯門交收

放對馬戰鬼 有code 350
市區線交收
可即日

放watch dog2 $140
Gta5 $140
人中木村$160
調景嶺交收

放
女神異聞錄5 皇家版 Persona 5 The Royal $300

旺角可以速交收

Gta已賣

放 PS4 game
Dark Souls 3 $150
人中 極2 $150
Witcher 3 GOTY $150
Death Stranding $150
Batman Arkham Knight Special edition 鐵盒版 $100
Driveclub $50
NBA 2k18 $50
Division 2 華盛頓特區版 $50

全部無code 全走$500
屯門元朗天水圍交收

放

The Last Of Us 2 有CODE $200
Zombie Army 4 Dead War $150
The Witcher 3 GOTY $120
Overcook 1 $50

屯門交收

人中1+人中2(全新）+detroit(三合一pack)+ 尼爾
屯門 $450

收
Dark Soul 3 GOTY $120 (中英文)

收PS4 一部
綠色線

收

蛇魔3 ultimate $240

可用隻狼/Jedi交換

荃灣區或附近交收

放：
Tlou2 190
天水圍/觀塘

放
死亡終局 輪迴試煉2 中文連初回特典小說
350

另收
隻狼 200
gundam 350

西鐵線交收 元天屯佳

有無人放二手ps4 pro

有nier 可pm

Sell Need For Speed Rivals [英] 100$
Sell FarCry 4 Limited Edition [英] 100$
Sell 討鬼傳 極 [日] 150$
Sell 菲莉絲的鍊金工房～不可思議之旅的鍊金術士 [中] 250$
Sell 勇者鬥惡龍 英雄集結 II 雙子之王與預言的終焉 [中] 250$
Sell 魔女與百騎兵 2 [中] 250$

西鐵/輕鐵屯元天沿線 -20$ 全收800$

放
Red dead redemption 終極版 code已用，齊盒 250
莎木1+2 全新 180
地球防衛軍5中文 100
God of war 4 100
Dragons crown pro 100

全要650 藍田交收

收對馬 $330
放the last of us I+II 2隻$280

油麻地

放 Gundam Extreme Vs. 連Code 未用 $380
九龍灣交收

放
隻狼中文$200

收
persona 5 royal中文$200

地鐵荃灣線沿線交收

已pm

放
哆啦A夢牧場物語$220
Maneater$100
RiME$100
荃灣交收

放 對馬戰鬼冇code 330
寶琳交收

收

對馬戰鬼
$300
天西

收 Gundam maxi boost 有code $350 元朗粉嶺上水大埔

收 gta 5 $130
太子旺角油麻地站交收

放對馬戰鬼 有 code $350

大圍站交收

Sleeping dogs: Definitive Edition 放80係咪太平

Ps plus有時sales賣$50

唔撚係掛 咁做爛市

steam版$15添啦
舊game唔值錢
基本上平過$100嘅game我係唔會買二手
車費都蝕俾佢

好慘 明明Sleeping Dogs係經典game
要賣到15蚊咁cheap

放TLOU2 中文有CODE $190 荃灣至太子交收

放對馬戰鬼 350
主要 荃灣 大埔 交收

放

對馬 $330

鰂魚涌/筲箕灣

收Gumdam extreme vs 極限爆發
$350
屯元天西鐵站

放
Death end re;Quest 2 死亡終局 輪迴試煉 2 中文版 連初回特典小說
350 $320

另收
隻狼 200
gundam 350

西鐵線交收 元天屯佳

放對馬 有code $350

只限屯門

放

Zombie Army 4 Dead War $150

屯門交收

放對馬 有code $320

只限屯門元朗

收 Nier中文版 $150

放 對馬 $330
全新未開XIM APEX $820 大埔交收

放對馬戰鬼 $340
將軍澳線交收

收地球防衛軍5 日版 $70
西鐵線 太子 旺角 荃灣交收

收
FF7 remake $250

將軍澳交收

放tlou 2$ 200
Gta 5 $150
荃灣站交收

收 三國志14
$320
粉嶺優先, 其他地方互就

收
Dark Soul 3 GOTY $140 (中英文)

放對馬連gvg 有code $700 大圍沙田交收 不散放

放
Resident evil 3 英文版 非撐警寶源代理 $200

放
哆啦A夢牧場物語$200
荃灣交收

放

Tlou2 200

女神異聞錄 皇家版 250

二之國 2 英文版 100

上水 觀塘線
時間互夾

Tg.fishjump

收仁王2 $200

馬鞍山線/ 觀塘

可以 有TG?

有TG?

62:

放Fifa 20 PS4 版
$150

收 Detroit底特律 $80 Spider-Man $100
RDR2 人龍:審判之眼 $140
屯天元交收 TG:

收對馬 300 屯門區

收
對馬戰鬼 320 將軍澳線交收

放
對馬 $330 有code
Gvg $380 有code
兩隻一齊 680
大圍沙田交收

放
機戰V 中文版 $110
新次元 中文版 $100
馬鞍山/大學面交